有冇人留意岑珈其？近年香港影視配角王

呢排睇viu差唔多套套有佢：二月廿九 教束 歎息橋
港產片又有佢：金都 點五步 非同凡響 逆流大叔

雖然全部都係做搞笑下把位
本身又唔係靚仔
但見到佢又會有親切感
好似你同我身邊都總有個咁嘅fd

所謂主角都要綠葉扶持
當你成日見到古天樂劉青雲嘅時候
有冇留意總有一套見到岑珈其？

見到多咗後生演員面孔係好事
希望繼續見到多啲後生演員彈出

歎息橋

二月廿九

非同凡響

非分熟女

佢話自己其實好認真拍，唔知點解啲人覺得咁好笑

好撚型
man man地得黎又靚仔
香港要呢d新血
唔鐘意一味小白臉或者大隻gay look

可惜身型問題 好難做男主

林子善2.0

歎息橋佢個角色正到呀

好鍾意睇佢做戲
但佢個樣唔笑就好似成日都好頹未訓醒咁
咀唇又好白

仲要有啲似supper個Sunny

配角囉

嘴唇爆拆版sunny

教束係男主角

非同凡響佢都係男一

隔離post有個留言幾好

「樓主真係好撚柒
見人地事業開始有起色就睇唔過眼
想帶風向等啲人屌柒佢
㩒低佢人氣
香港地點解冇明星冇歌星娛樂事業咁慘淡
就係你呢啲傻閪為恐天下不亂
我冇話特別鍾意呢個演員
但係我支持所有新演員
佢演得幾差幾樣衰我都會支持佢地
因為只要支持呢班人我地嘅勢力先會壯大
先可以抵擋到文化侵食

收皮啦樓主我屌你老母！」

呢個post係用來表揚佢繼續努力

睇教束先識佢
佢扮得真係好似中學生後尾先知就黎30

岑皮
識睇一定要睇烈日當空

麥曦茵有冇諗過拍續集
可以交代下班友而家點

到底佢要到幾多歲先唔岩做中學生

唔用暗黑兵法d人撚會理咩

隔離樓主點睇金都叔叔幻愛？

係
屌佢真係好似18 22

做地產

唔理佢做咩角色都「入屋」

我都中意佢！！！！

但無論佢做乜角色都好
總會覺得有種滑稽感覺